[美洲國家盃終極決戰] 美洲盃2019 Copa America2019 （4)

開始打人

仲有15分鐘 有罰球機會

輸緊隊友打交都唔阻止
美斯真係冇咩隊長風範

喂 班亞軍狗做咩潛哂水

屌奶星 隊長都唔撚出黎調停

美洲杯都唔得就梅州杯

梅州客家對阿根廷
徐宏傑vs梅西

幾有睇頭 實有杯捧

唔緊要 2020 再黎過

球證好勞氣

唔會潛呀 你都係想睇我死狗樣啫

美欺

又累鳩我球皇美斯

Silver medal ting

想打交

巴西開始拖時間

仲有機會既 球神踢開逆境波

迪馬真係出黎搞笑

佢出嚟一齊屌都好吖
打交嗰陣隊長冇咗影咁

頭先見史卡朗尼落後緊仲笑，睇黎今屆美斯杯練兵多

巴西換晒3個 大巴拿仲坐緊

佢比人踢佢自己都無咩野 反而成班靚衝曬出黎圍球證

仲有時間
球神 扭過佢地先入二粒咪得

呢幾年回撚晒塘

每次有阿根廷就推廿頁，無就幾日唔識推

你地呢

大巴拿 究竟犯咩錯

十幾分鐘，入兩球唔難，大把比賽都做到
阿根廷有攻擊力，去吧美斯
火呀

換大巴拿喇，美斯條友睇見就火滾

美斯返去放假扑野生仔算啦

垃圾廢物

大巴拿

金章安又拖

唔好 學某人雞姦正啲

亞軍都唔係呀，唔好侮辱亞軍

睏地係南美特色

屌你 去到咁盡
比人咬死你都似

贏兩球都要咁拖時間

成班 pk 陷害我地球皇美州盃以後要一年一次啦

廢青？

鄧下波鐘, 時間好快過

下年好似真係有美洲盃

一年二次啦

唔係好似
是真係有

一個月一次啦

美斯啲態度真係要學下c朗

由世界杯到友誼賽
再到美洲杯分組賽
再到4強
都絕少見到大巴拿上場
睇黎佢係得罪左足總

咁撚密

美斯之前d決賽學呀朗咁做觀眾咪贏撚左囉

學佢掉臂章？

隊友都照撞

真係85分鐘換

都冇人睇嫁啦
個個睇完歐國杯都訓

完場先出啦屌你老母

牙郎輕輕鬆鬆球場邊9叫幾句就有冠

學佢dum地

大巴拿無論球會同國家隊都係咁撚慘

得幾分鐘, 大巴拿, 踼條毛

用大巴點都好過迪馬啦

迪馬成場無一腳好波

大家都係唔出隊波就win

不過牙朗傷左有藉口退場 所以咪贏左
美斯唔傷 所以咪輸哂

佢就黎要省死班人

我都唔明，換人拖時間做乜

迪馬出場咁耐 有無一分鐘係踢過好波？

迪馬廢到

佢真係好慘
靚仔又好波
都要輸比啲阿甲仔
冇正選打 天理何在

巴西今屆未失過波 好癲

足球上帝快啲整球3分波反勝

真
上屆歐國盃四強嗰兩場好睇過今場所謂南美最強戲碼好多

條後防夠經驗 艾利臣又FIT
仲要唔洗對歐洲隊

*打（踢）

有幾癲, 上場差d輸埋

乜撚野球王話！？

做乜擁抱呀

最後4分鐘

最癲係dani 仲交到貨

好撚gay

今場都2中柱 有運先唔洗失波

Foyth

美斯大喊包.gif 準備好未

防線有施華
龍門係艾利臣
中場掃蕩又有不死人

1分鐘一球足夠反勝

小花

粒粒都一線星 其實都差幾遠

雖然我好憎佢 但係丹狗真係有料有貨交 一直都高水準

以後將美洲腳家盃改為半年一屆,搞到美斯捧到盃為止

牙朗訓醒實笑到見牙唔見眼

今屆金球奬, 比邊個

收啦

咁嘅打法，人腳
一年十屆都贏唔到

美斯入球多WO

費明奴同古天奴今屆真係咩哂飛 勁撚到

大巴拿啦 國家隊同球會都咁有耐性坐

丹狗

阿古路好好火

古天奴轉會消息好快會出

完 轉場睇美洲金盃

我始終覺得好多記者會投左比埃及文明
所以美斯大機過雲迪克

收到風古天奴轉會消息好快會出

出年主場?
難得一次機會

07, 11, 15, 16, 19
下年仲有機會

可惜巴拉圭功虧

美斯又要俾人出火了

如果攞咗美洲杯唔會唔會係.....

終於唔洗睇啲撚樣係道燈

艾利臣

埃及今年都有非洲盃機會

沙拿攞埋非洲盃仲搶票

奧達文迪真係毒瘤

支持智利三奪

Vigil Van Dijk

輸波就輸美斯隊友

贏波美斯好波

文尼都有機攞盃
法明奴好大機攞

Virgil 先岩

巴西都幾撚慘，傷左半隊

智利3連冠不是夢

靜啦

我唔係小花迷,唔洗同我咁講

龍門, 有冇機

塞內加爾踢落麻麻地

智利邀請賽

Dani Alves 真係好癲, 三十幾歲, 打足90分鐘, 仲可以上上落落, 過人, keypass, 舊年世界盃冇左佢差好遠

事實係美斯太多散步
執中後場無三五七年都唔好諗決賽

出年主場加成好難講

巴西贏到 艾歷臣都有啲機

唉好撚慘
佢無一屆係踢足
2010 之後幾場先打翼正選
2014又8強開始無啦啦出馬干

Dybala踢十分鐘

艾利臣啦

依家又彈出左個艾利臣
埃及文明艾雲 點夠分

但條友格真係賤

終於唔使睇班惡過狗嘅花粉喺度吠
特別係嗰隻冇打針亂鳩咁咬人嘅雜種狗

ac米蘭？

我屌你老母，阿根廷班豬隊友真係好撚廢

佢呢啲人 踢巴塞嗰陣你咪鍾意
做對手咪覺得佢仆街

阿根廷可唔可以搵一屆唔選阿甲兵

足總:唔得

我覺得都係推雲迪克嘅啫
艾利臣雖然都好勁 但係一路造勢都係比雲迪克居多

掹都掹唔跌

丙朗坐係場邊登機
尼馬也要坐係場邊登機了

估唔到熱刺四號中堅 科 客串踢右閘竟然已經係四個後防入面算最好

今場唯一一個阿甲球員叫Armani
嗰兩球失波你想佢點救

記者應該獨立投票
唔會綑綁式

唉，衰在把握唔到中楣柱，之後就收左皮

佢好鬼死大心臟
雖然會派下膠 但腳法唔弱 用波越踢越定 扭埋古天奴

睇得出點解咁器重佢嘅 可造之材來

點解咁撚鐘意用acuna，好撚廢
分組賽用lo celso 咪好地地

雖然係幫唔到手
但如果自己國家聯賽既人都唔支持唔用
又講唔去

呢場仲有咩好屌啫
佢地成條後防本身無乜保護出事就梗

今場已經算踢得好啦
比起開頭啲失波已經唔係好低級

青年軍攻中出身 好q 有自信
難以想像竟然有一日係阿根廷幫熱刺球員大賽吸經驗

呢條友係輸人品

Acuna比lo celso攻守平衡啲掛嗰陣都係後者對卡塔爾麻麻地 先換前者出來仲交到下貨咪變左出佢

阿粉：next year will be our year

14年馬干踢國家隊係效果好d，解釋唔到

今場最佳係耶穌啦
我都唔明啲人話耶穌無乜自己搵食嘅能力

輸7比1

11 15 16中前場成班踢大會既咪又係豬

佢今場迫好多波喎, 順過出lo celso

阿根廷d防守

集體崩潰既嘢唔係一個位嘅問題啦

印象中 當時Dani 有上無落
成日打少個右閘咁
後來出返馬干先平衡返

美斯呢屌

仲有失第二球好似係lo celso 掛住睇波以為前場有犯規, 冇跟到耶穌

呢幾場仲散步？ 其實係你有無睇波 ？

我去睇番replay 先

其實呢隊阿根廷叫做重建緊
本身都無乜人會預佢入決賽或者捧盃
尤其是仲要打巴西
入到四強 都叫做正路啦

唉 中楣中柱好關鍵
希望小花依家開始無咁被依賴下下年可以一償心願

岩岩球飛鏟靚到

唔係講緊佢啦

巴拉圭差d幫到手

諗起有球難得45度角湯穿曬對面後防 係咪迪馬控到離曬身？

係
迪馬躝啦

迪馬利亞不嬲唔穩定架啦唔係標左童就鬼上身咁

條友真係好撚快手係咁正皮自己負皮我

為反而反

今場巴西都唔算踢得好

事實阿根廷冇能力破巴拉圭d 防守

健康嘅耶穌同綿龍真係好撚勁

記唔記得17年歐聯
carry祖記入決賽

互射12碼囉
巴拉圭d 12碼都唔係好高質

咁巴西夠無

艾利臣好穩定

01年哥倫比亞真係試過零失球奪冠
睇下巴西得唔得了

球會 C朗
國家隊 美斯

俾我係戴巴拿 轉會轉國藉算

老實，呢條友喺鏝已經練到廢廢地

G持

球會有得轉
世界盃同美洲盃都落過場 國家隊已經無得返轉頭

巴西會贏

2010馬干神級表現（球會）
艾華斯真係無位

睇返原來丹尼爾2007年對阿根廷已經有踢

我不嬲都覺得佢廢 但係有球施丹轉身真係嚇親我

仲要另一邊係馬些路，真係想兩邊上晒去不設防

成撚日屈西瓜恩食死貓
而家無埋西瓜恩 結果點

一早都話西瓜恩淨係衰決賽
但成日食死貓
而家

紋身佬應該慘過列文

2021洲際國家杯，南美代表係今屆冠軍定下屆？

唔比呢二屆同一隊拎？

列文踢過一屆世界盃一屆歐腳盃正選
簡尼都係2屆歐盃一屆世界盃姐
不過簡尼踢過決賽
列文比格羅素絕殺 如果守到去12碼德國真係大熱

懷念馬斯

照計會係今屆

無左 西瓜恩 進攻差左
無左 馬斯 防守差左
天使愈來愈廢
大巴拿最後幾分鐘先出

反而阿古路表現其實比之前好左

阿古路算係咁

講國家隊龍最慘係咪托度？

2000封左聖

佩雷斯慘d，原本1998係佢守

取消咗啦洲國盃

係咩 無留意添

艾利臣
歐聯冠軍
英超亞軍
美洲盃坐亞望冠

艾利臣同vvd互相界票

世界盃阿古獸都係打得好果幾個
有d 人成人無聊笑佢國家隊無料到

係
係個腦弱智少少

佢唔係弱智 係好撚大膽 大膽到成日玩火出事

屌 睇名原來係你

似vvd 無tittle 英超MVP
歐聯冠軍，國家隊又唔差

未必再有洲際國家盃

現場睇巴西阿根廷咩感受

真係死敵大戰feel
好多中指 葡文粗口
唱國歌氣氛十分正 停左音樂照唱
阿根廷國歌全場噓
最尾大局已定全場係咁叫messi ciao
阿根廷輸到0:2
巴西球迷開始唱歌挑釁阿根廷球迷 勁多啤酒膠杯由阿根廷球迷擲出黎

好彩巴西贏 唔係真係驚有危險

最尾嗰句

喺美斯都年老色衰嘅時候，阿古獸、Lautaro變成阿根廷最後嘅主力牆🇦🇷

屌奶星智利啲波好睇到

可能2020 carry 老將美斯捧盃

秘魯都好好

呢場幾高質

艾蘭古斯玩完

1比0

秘魯好撚勁

秘撈1-0

vidal GG

全能到仆街要出局了

仲有季軍戰 又打小花

全能王係小花killer

兩隊近十次對決首名入球都唔係秘撈

vidal 好似唔係好得 跑唔郁咁

請問邊度有link可以睇

ON9龍門

2-0

巴西拎硬了 分組賽大炒過peru

估唔到智利輸成咁

個龍門做乜鳩

法芬踢左咁多年 唔通佢一傷去左巴塞做手術
peru就捧盃

阿根廷當年炒完智利決賽射輸12碼

個龍收左錢？

Bravo心諗

人都地有兩個冠軍啦
是但啦

Game over
決賽巴西對秘撈

我驚季軍都輸埋

鳩硬蛇幾時收皮

秘撈連烏龜都贏到
真係有啲實力

我不是阿SIR

以為會一面倒 點知智利輸緊兩球

智利個班底真係老啦 場上面11個得兩個唔過30歲

chur左幾年大賽chur到入唔到世界盃

笑死
巴西又對秘魯

巴西直接捧盃

做比巴西咁

374有冇機逆境追和

HT 0 - 2

阿根廷2016

仲以為係智利打巴西
果然世事難料

Thanks

智利走線追擊美欺

係實力就唔駛十二碼啦
不過烏龜個場真係唔掂 咁都羸唔到秘魯

印加軍團頂住

個場烏龜撳住黎打
cavani兩個offside goal 同門前飛機

烏龜原本仲諗住同巴西爭冠

14 15 16 17都要踢國際賽

智利c朗表示下半場輕鬆入三粒反cup

守和都係實力嚟

最後差一球得失球

最慘係如果智利無投訴bolivia用錯人 咁peru就唔會都多幾分(智利多兩分，但peru多左3分)

如果無投訴 巴拉圭應該係出線個隊 加左分之後巴拉圭焗攻輸鳩埋附加都無得踢

唔講投訴益左對家先
如果唔係連踢4年
我唔覺得會輸一球得失球

山狗係人群入面成個細路咁

中柱 慘

主力傷埋 保送巴西

利申 支持烏龜的

自己把握力差

都係

想suarez cavani退休前攞多個美洲

留返畀球王美斯好唔好？

下年

贏過就算啦

不過托雷拉未贏過

屌你飛機

秘撈飛機

緊係唔好
得登為佢整多咁多場都無份就認命啦

射撚咗上月球

咁都唔入

咁撚樣都飛機

卡雲尼果球咁

查下過往美洲盃啲年份先講嘢

佢仲後生
可能贏到英超添呢

番意甲啦

以前1999 2001 2003 咁搞
為左美斯?

peru世界盃個時就係把握力差到屌打人都輸
12碼都唔入

出左垃圾沙膠

其實幾腳都係差少少秘魯守得好加智利冇運

近年美洲盃真係密咗
不爭嘅事實

carrillo踢唔到決賽就大獲

1999 2001 2003 5年3次
2015 2016 2019 2020 6年4次 都係因為多左屆百年

單刀唔入

CLS peru咁樣派膠

任你射都唔入慘撚到

vargas垃圾

秘魯防守啲企位亂撚到

又唔入禁住嚟屌咗大半場 一球都入唔到仲要輸緊兩球

個龍上身

巴西表示無癮

金盃咩事停左

下場到巴西比人守死

好似係天氣原因

美斯是原罪

3比0

1999 2001 2003 咁密 美斯都贏唔一。

咁撚遲先換9號仔有撚用

智利輸到

3-0

智利個龍

VAR 似12碼

秘魯龍門開外掛

智利個龍又送禮又無救過波
Peru個龍上身單刀都撲到

12碼唔入

呢球要俾12m啦

都係 miss

柒能到

笑撚死

個球頭鎚set好晒做教材咁

射乜鳩

了起個波

真心peru唔會夠巴西打
入球功臣又傷埋

唔想入

12碼好柒

個陣係因為未改制2年一次
依加改完制4年一次仲多左

智利今日係咪冇扶阿婆過馬路
對面龍就上哂身
自己龍就送大禮
仲要連條柱都唔幫佢
12碼都炒撚埋
攻左成場輸3球

惟有支持秘撈死守奪冠

咁巴拉圭今年都幾勁
可以捱到12碼

咁都有得賴美斯
咁你不如話想比屁馬贏所以搞咁多屆

不過今屆贏到都無用，屁馬無份

秘撈有印加神靈護體

2015 2016 行運行到腳趾尾啦

唔洗理啲on9啦

你被迫害妄想症? 講返個事實出黎炸wo
無人話因美斯而搞 但佢有多咁多屆都拎唔到就係事實

果然係秘魯晉級

早幾屆巴西鄧膠教 分組賽都輸俾秘魯出局 唔易食

屌 又要睇秘魯

個時
無屁馬
又重用巴甲中超仔

上面話特登為佢整喎

無人?

但分組先贏4球
決賽輸比隊岩岩贏左4球既
邊有可能
你話一年後重整再換人反勝都有可能，但只係半個月前輸4球點贏呀

阿根廷2016 兩對智利

個守既執念要好強或者完全相信自己攻出去會死撚硬唔守唔得再加VAr加持先有機會 好似委內瑞拉咁

阿根廷只係贏2-1 巴西炒5-0 如果巴西反輸又一次馬拉簡拿慘案

巴西主場驚西咩
尼馬柒能到

如果巴西贏左
尼馬有無得痴冠？

2016 亞軍廷贏2-1
點同而家
唔好意思, 我記錯左, 以為4球, 原來5球

贏5球呀, 點反勝呀
2016係2:1

屁馬好似只係踢過兩屆？
11年19歲超新星入選，輸12碼全炒
15年好似都有踢
16年為左奧運唔踢、19年就傷

係
佢仲有兩屆機會
2020 2024

波係遂場計

足球係場還一埸計嘅，好難講

巴拉圭有冇出sanabria?
無乜留意呢隊野

係，你話兩回合就唔同姐

咁尼馬咪眼闊肚窄大嘥鬼？

全場起腳得9次嘅秘魯中龍得嗰三次，偏偏嗰三次就入晒

秘魯先一流

嗰場假波來
第一球送禮之後就放軟曬

其實有睇開南美波都知秘魯呢幾年實力同觀賞性都係南美之寶來
對比智利班老野 仲要係rival根本唔可能睇低佢地

唔好話我馬後砲
我賽前已經同強者巴打吹奏緊秘魯

佢哋唯一不利只係八強同四強舟車勞頓之餘兩地溫差超大咁解
不過秘魯佬睇個樣都知挨得

佢哋自己投訴柒左都算
最關鍵係換領隊越換越廢
球員亦都無新血
新人得一個Pulgar踢得下

密得過九十年代隔年就一次？
89 91 93 95 97 99咁搞係為左比肥馬定朗拿度拎盃？

其實近年只係多左兩屆
就係百年同埋下年想同歐國盃一齊搞
吹到年年搞咁

秘魯係繼1975年再入決賽
當年佢地有Cubillas 喺歷史上係南美洲最偉大嘅球員之一

佢為左同R腳盃撞時間
先改下年再踢

之後都要2024先再搞
雖然我覺得若干年後佢地又會改

巴拉圭先慘

投訴完
智利多2分
peru多3分
之後巴圭第5變第7
搞到最後一場好似贏波先出到線 焗攻輸鳩左

智利係損人不利己益左peru

89 91 93 95 97 99為左比美斯拎盃

pizzi條垃圾
成個世盃外唔知教乜鳩
又比佢符籙贏到2016
搞到無炒到 結果咪贏左粒糖 輸左間廠

好好聽既歌

損人不利己得來仲要益個世仇

如果無投訴，我睇唔到巴拉圭會攞唔到第5
最後一場對委內瑞拉，無投訴事件既話和波就出線
點會焗攻搞到輸鳩埋

所以智利係抵死既

請參考今年歐聯

仲有當年巴塞反勝巴黎

秘魯比利
喬貝拉斯

咁贏左美洲盃冇得踢世盃 都唔係糖與廠之比ge

巴西贏左既話尼馬會唔會柒過美斯
無佢反而再贏美洲盃

贏少一屆 換踢世界盃

無牙朗就贏法國 牙朗登基喎

有佢都唔會贏唔到
只會更加容易

今晚有復仇大戰

問題係 你唔知阿朗無傷繼續踼, 會唔會贏

隔左成個月喎

咁利物浦今年4強隔左一個禮拜

最重要係聽日秘魯唔一定要入波都可以拎冠軍

同樣地，成日話無牙朗就線都出唔到，
但決賽可見，無牙朗，全隊走多步，對手更難mark。如果無牙朗，可能唔駛場場和。

阿朗踼左2X分鐘傷出, 其實佢有踼
但唔知點解, 個個當佢無出過場咁

點都好
支持秘撈, 0:0, 12碼射瓜巴閪

個廿分鐘佢有乜貢獻

成日美斯牙朗好煩
兩個神人都要嘈 根本佢兩個就高其他人咩尼馬包皮成班波 有咩好嘈
捧盃不嬲唔係睇個人 係睇成隊 當然有時佢地會carry
但場場carry根本無可能
捧盃呢啲好講運氣
如果今次無var 烏拉圭應該係決賽了
天時地利人和先有盃捧
如果唔係足球就唔洗睇啦

大大隻歐腳盃係度，證明我朗係球皇

真正球皇要一個打哂

睇下michael Jordan

睇下federer

成個歐國杯我朗carry 左8,9成時間
咁都有得盲黑
咁叫摩世一快d 嘔返個金球出黎
final 畀人大炒又強姦到無影

出迪巴拿未

點解唔一早咁出.....

一早咁出咁martinez點入波

今場傷左？

兩黃停賽

睇大巴拿表演 連登仔成日屌人地唔出佢

即唔係停賽都唔會出大巴拿

大巴拿根本吹大左
搞到c朗美斯變左佢遮醜布

馬天尼斯咁勁 又衝得
無佢應該一早收皮

教練識波定波台識 今晚證明

有無link

係咪4312 ？
Kun 士巴拿
小花

無link 既

求link

揾到了

阿古差啲

Dybala控到波未

阿根廷班後防甩夠未

阿古goall

美欺快開

美斯個態返黎了

過撚左vidal

牙古路勁撚到！！！！

太遲

話阿古路國家隊廢都係on9仔

但你廢

好感動

上場已經返左 但運氣無返到

似乎有欠風度喎呢球

真 比會然燈到廢

風乜撚度 球證比開咪得

美斯真係開始老化....推到咁大力都係好小見

連登球王大巴拿有出場?唔見既

收皮啦=3=

Lo celso on lun 9?

山狗傷埋,智利玩完

阿古路

忽然球迷緊係小見

直接自由球同間接自由球都未識分

忽然球迷

傷出了

Medal惡到從後拉都唔忽得牌

玩哂啦 咁都吹

牙古路又carry美斯

呢張黃好似嚴咗啲

歐國聯>美洲杯

黃係比圍球證果下

智利下下都吹

圍球證緊係黃你

科

屌 接實

上場唔carry？

以為拉過下，搞錯咗

大巴goall

大把奶

大家啲link咁快

連登1:0 教練

2球

呢球個智利中堅會唔會廢左小小....

呢球locelso靚到

大巴拿呢球就高質啦 唔玩小花樣

個龍唔出黎先好笑 比bravo一定出左
佢控到離哂罩

智利射過波未

美欺入波未 想訓

呢個龍上場都派膠啦 廢到

控第二下大力到好彩個龍弱智
不過finishing幾好

2:0都嚴悶

智利都唔想踢咁
Vidal賽前都話唔想踢
山狗申請埋換人

維度條ON9申請拎牌

打交中

真係替呢隊智利擔心成隊老野 今時今日對呢隊阿根廷都搞到冇咩威脅

即刻申請啦vidal

唔踢啦唔踢啦

季軍戰都要打交

vidal呢下都想嘈

火藥味濃

係秘魯勁定智利廢

警告下算啦唔係好悶

紅vidal條賤種狗未

智利上場廢 今場唔想踢咁
秘魯唔算勁 係熱血穩守突擊

又圍球證

阿根廷前面三個同班隊友比波底明顯高幾班

呢場應該好睇過決賽

決賽5-0

嘩勁靚

美斯靚傳

呢下組織幾靚

好L靚

正選戴巴拿+美斯=冠軍

Dybala又哂料

大巴奶廢到

阿根廷啲逼搶好廢

但組織好咗

真 佢係果啲位帶唔返生個波

岩先果下似番隊波 有層次感咁攻入去

locelso係咪ON9

2個紅晒

美斯發火

一人一場紅牌？？？

佢有郁過咩

推左一下 臨出界果陣

比人狂推

比人撞都紅 on99

屌 訓得

做咩紅美斯on9?

紅係咪應該睇VAR？

球證痴L左

紅兩個定一個 好亂

Medal都唔撚係踢波

check緊VAR

var

應該係兩個

呢條友好狼不嬲

出場咪出場囉

季軍戰啫

比人撞都紅真係笑死

個球證好撚廢
成場啲判罰都on99

呢場波好撚好笑

笑撚死我 黑到咁

小花凶人

痴線美欺無啦啦比人紅左

on9球證睇var la

個球證咁on9 係我就帶隊走人比人撞都紅

美斯生涯第2紅
2張都係阿根廷

2個矮仔鬥撞

美斯一開始撞左一下 之後就係條友係咁撞

不如算啦唔好踢啦

無 var check?

兩個提早休息

呢場波做乜鳩野

咁都無var？

小學雞咁

睇都唔睇

checked

美斯生涯兩張紅，都係國家隊入面拎，都係老屈

比人撞都紅埋 痴撚線

VAR睇左 美斯有主動撞過去 咁冇得傾...

睇完都係要紅

笑死 我係教練就帶隊走

diu on9

55

邊有主動撞 係出界果下推左一野 之後比人撞幾下

on9

就算撞下都唔洗紅啦好少見撞幾下都紅

On9波

2個鬥撞wo

有賺啦，對面紅果件主要係茅柴駁下腳

呢個真 牌就實會比 紅唔紅真係個球證主觀角度 可能佢覺得場波開始控制唔到不如紅兩個

美斯寫好劇本比戴巴拿擔大旗 大家唔洗緊張

你留意下美斯係企係原地

撞下都紅 個球證打開乒乓波

本身幾好睇
球證又搞衰一場波

一人一張黃咪算囉

美斯個樣

果然美斯同大巴拿唔可以同場

嚴格嚟講係企唔定，俾人越撞越後

英超分分鍾牌都冇埋嚟傾兩句算

球證真係低能企喺到比人撞都紅

好撚戇鳩呀屌你老味

點解智利佬呢場會咁燥 圍左幾次球證

無人睇了搞悶哂場波

又黃

唔想踢

依張紅美斯都真係幾慘

根本條medal未踢已經燥到仆街
咁都紅美斯 笑死 比人撞都紅 第一次見

呢球咁樣又唔使紅？

打交都係補得3分鐘

冇賭波 入黎睇下美斯 紅左唔撚洗睇了

吹雞完場算啦
智利黎打交既呢場
下個維度爾紅埋算啦

我唔撚明張紅牌咩事

智利佬一早屌緊球證偏幫阿果面 所以愈踼愈燥

尺度係邊

智利佬做咩尻丫 踢波定打交 第三名都踢到咁撚燥

我睇左d咩

大家估下智利最後會幾多人完到場

笑撚死 胸部大戰

messi 都無埋，應該少好人睇

紅多幾件 早收工啦不如球證
你還掂都鳩吹

淨係睇一比零擺低個波就放比阿古路直線都夠

係就紅多幾件創歷史

開始打MMA

兩隊真火爭季軍

球證想出名姐

taliafico交剪腳

我估vidal會紅

打交仲好睇 而家都唔知做緊乜

一人一張黃咪算
呢幾下紅都唔可能紅美斯

俾我係阿根廷走場算 爭第三要放低對腳

球證會唔會比人暗殺咁撚on9

上半場補得3分鐘淨係打架 嘈都唔止

Medal係咁撞紅同黃都ok
但比人撞果個最多都係黃姐你話佢有下還擊
反作用力咩屌

我都係咁話 做鳩個球證

其實點睇都無可能紅美欺

智利個13號下下抽水 都係得張黃暫時

季軍戰不如唔好踢啦

要睇大局禁住兩邊人既火啦
再唔紅分分鐘出意外
佢地兩個只係犧牲品

下半場買反CAP

屎波爛猜，零射門

1:0 之後
智利存心就係想打交

你要咁計，紅美斯咪仲燒著哂阿軍成隊

下半場mma算啦

最野火就係智利班友
都唔收腳抽水 仲要燥？

根本智利就唔勁
隊撚到哥倫比亞贏佢十二碼就吹到三連冠

真係好多犯規
完全係滿足對南美波嘅想像

抽水冇牌？

本身D判罰都ON9, 兩邊都係掂下都吹
成屆美州杯D球證都

智利狗我屌曬你老母

理性咁講
美斯無可能紅 最多黃
Medal就最少要黃

踢波兼打人

頂撚盡咪一齊黃 有時直頭唔會比牌
紅好撚大機會球證買左

上場巴西都黑左阿根廷兩球仲調轉反擊入多球啦

球證連var都唔睇

佢真係慘咗d

咪又係得山神維度

其實阿根廷得個龍係踢阿甲....
其他全都係踢緊四大聯賽，

點都廢唔過智利踢土超果D下話

齋企比人推比Medel撞都紅

咁都贏阿兩次連續

出界前有推一下既, 但係咁樣紅

美斯無理由紅cls. 瞓得

四年前一定係top
但成班四年後骨幹無變過
回曬塘啦

呢場波精鳩彩啲犯規多撚到

佢一開始做咩多手整人一野
明知對面條友精神病

辛苦晒鳩硬sir捱夜睇美斯紅牌先出現

阻一阻大家 咁啱中場緊
[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

借推一下

咁大力撞埋黎 比著係屁馬已經碌左去中圈

以前啲防守好鐵血，jara第二球真係no eye see

其實就算Medel呢啲都唔洗話一定要紅啦

應該 係美C吊 完南美協比 巴西協控制，所以落痾打

Jara我始終最有印象佢插卡雲尼屎眼

正常黃就夠晒

平時大把依D推撞,
冇出手都係最多比黃啫ON9

智利成隊波好多人踢緊垃圾聯賽
阿根廷差個龍，全隊都係四大聯賽

Btw
Dybala嗰陣國家隊debut 都係拎紅

訓，冇眼睇

死開啦鳩硬蛇

咁都無碼

直接撞落地

無碼

Isla呢球又無牌？

好撚癲

咁耐唔傳

推多左下

var?

又點呀撚屌球證

12 碼

過咁耐先var

禁區外都12碼

亂鳩咁黎架喎真係

Cls

做乜撚嘢啊球證

岩岩紅牌唔撚見你睇VAR，仆街球證

十二碼

劇本嚟

左腳咪禁區外囉

我睇左啲乜

究竟球證買左幾多

南美啲球證仲廢撚過英超球證

球證mvp

agger

屌你呢個球證 好撚閪下喎

乜撚嘢呀呢場波
真係無一種運動用科技輔助執法用得柒過足球

線外喎

睇完var都係錯

南美波，笑料

入返場球先啦

球證係咪好憎阿根廷？

好明顯踢左腳係禁區外都比碼

笑4

收哂錢做野
智利應該最少追和

英超球證起碼無var先至日撚日都判錯
南美球證睇幾億次都錯

比佢贏埋又點話比哂錢

快買下隊入球

季軍姐
想要咪拎去

性命要緊

牌呢你老母

真係得啖笑

莊家見到阿根廷咁正氣即刻洗劃手

球證去死啦 根本英超球證嚟

個球證真係世界級垃圾

有睇場波都知就算阿根廷輸都係因為黑哨

又多張黃。。。

英格蘭足總杯VAR正常好多

智利犯=無牌

又黃乜

呢個球證好憎人投訴

睇到笑左出黎

今季睇過執法最垃圾嘅波

每廿秒犯一次規

我都想投訴個球證 但無number

仲有半小時
到底可以製造幾多笑料

.......

智利又冇事

呢下又無牌

踢撚完人未

智利真係自從紅牌後不斷犯

踩腳都唔紅？

做乜收dybala...

阿足總係咪無比錢

理解唔到

呢下踩腳吹都唔吹？

戴巴拿走位咁靚都換走

收到C朗order, 要保住佢對腳

cls

換天使做咩

我睇緊咩

dybala究竟衰咩,國家隊命途閪到咁

大巴快啲去另一隊好過

係咩？

同少林隊對魔鬼隊有得揮

isla不死人

教練團都黃埋

老老豆豆個球證都吹得幾差

球證係咪智利人

衰呢次姐

智利為左季軍都比咁多錢

Samuel都要食牌
屌你肥左咁多嘅佢

唔使老老豆豆，直頭係

嗰個Samuel來

老了

亂鳩咁來
嗰兩下推撞又紅

呢啲下下踢腳唔要波又牌都無張
投訴佢又要食返牌轉頭
點服眾

唔講以為智利同阿根廷兩個國家打緊仗

睇球探兩邊連紅線都唔多條都知場波閪

屌 迪馬 垃圾

踢locelso果球直情踩腳 吹都無吹

廢事連前三都冇

迪馬利亞死扭然後送個波比人

然而佢地喺南美洲好似係少數無打過仗嘅國家

Dybala勁過迪馬

趁早跟住西瓜恩退仲好啦

正常發揮

個球證痴左線

南美真係一堆垃圾國家

迪馬俾大力啲啦

迪馬

迪馬不嬲神經刀架啦

dls....

做咩有條友
句句都留一個負皮

過哂但比得7

傳好少少 阿古獸一早入

立刻比你睇

Locelso邊撚度值80m 咪撚玩

比大力少少就好好射了

盧斯素訓咗幾多次地

唔差 仲有得升既 但未到80m價位

憑佢踢Betis入左十幾球

一張牌都無

踢貝迪斯都賣到咁貴

牙路

對面19號做咩有咖哩雞

重點係而家買個出名嘅人都要閒閒地拎返六七千萬架啦

唉

佢地隊波個form咁好 moron都入十幾粒啦

球證應該唔係收錢咁簡單 懷疑生命都受到威脅

牙路啲近柱去左邊

而家生命無威脅咩
隨時份工都有威脅

出阿甲前鋒了

Loren Moron今季都無十球

是但啦

阿根廷逐個逼

早d落場休息好過啦
唔係整傷就無鳩謂

講真 貝迪斯唔係因為jess今年點會冇歐霸踢 隊波根本好有form locelso個位上年Sergio leon都入十幾粒喎

有條友係咁負皮

Vidal想拎埋紅

又唔吹牙？

唔爭在啦

又冇牌

唔知邊個咁低能

終於贏到智利啦，亞軍廷做得多，今次做季軍都唔錯

呢場當笑片睇都ok

我想話
智利12年到而家喺法定時間對阿根廷兩和四負
但嗰兩和就係美洲盃決賽互射十二碼

又想睇var屈12碼

球證黎料

智利點解無出山神

上半場傷出

Var冇事

是但啦car囉 還掂都係黑埋佢

屌 佢真係返去拍戲算啦

點解阿一犯就黃 對面就無黃

智利真係唔黑根本冇可能入到一球

球證個角度原來睇撚晒 連邊個部位掂都睇到都想屈

問埋上場對巴西個球證

巴西本身主場雞+不死人卡斯米路

兩次明顯12碼但VAR都唔睇…

踢牙路果球

今場本身應該至少3-0
下半場悶到

迪馬是旦傳好一球都3-0啦屌

美斯咁fit就比人黑走左

死 仆街，呢場波本身贏得清脆利落，你老母球證老母一世比狗屌

Between如果決賽古天奴、費明奴、艾佛頓都冇進帳，分分鐘十幾個神射手

山神真係彈琴勁過踢波

明明dybala 就好勁

黑哨到

最關鍵個兩場都輸12碼

無辦法
智利自從12碼輸比巴西後肯定有落好多功夫練12碼
16年嗰屆美斯場場殺贏對手 點知炒12碼 不過多得rojo上腦攞紅牌 打亂所有部署

2014好撚柒

pinilla 明明可以絕殺門前中楣
之後山狗都炒12碼

但操12碼 咪又係入唔到世界盃2018

法定時間贏唔到。真係。。。

連續2年比智利悶和拖到12碼

季軍廷

Fact check

球神比人攝位》球神撞對方〉對方撞球神》球神唔夠撞〉球神舉手扮無辜

球神咁都唔夠人撞點掂呀

講到尾最多咪黃
不嬲呢啲都係大家黃

幾點先有陣

其實點解巴西要用耶蘇仔踢右翼,唔用RICHARD/WILLIAN?
耶穌踢返正前,擺返費錦後備咪得
或者點解果個EVERTON 嬴左前RICHAR/WILLAN正選左翼?

無人睇巴西拎冠？

any link ?

1:0

完

耶穌

做比巴西

advincula收入中間做乜鳩

愛華頓神射了

巴西比哂錢

有冇人睇緊廣波聯盟, 屌鳩緊香港人

12m

咪又係炒

咁你仲睇係未犯賤

1-1

終於失第一粒
Peru 勁過亞軍廷

睇波ja, 咁佢有D論點係屌得岩

咁都關阿根廷事

例如？

新例唔係話撐地隻手中波唔計手球咩？

半場都頂唔到，慘

2:1 快到

耶蘇

耶穌橫向走位

Peru廢撚到

耶穌勁能到

廣州人d 訊息係微信同 cctv 黎, 有幾屌得岩我都想知

咁空都唔入就死得啦

決賽無乜人睇

費明奴呢腳都射得幾衰下

仲屌人唔入中間

巴西贏硬真係無咩人睇 琴晚仲多

古天奴又唔交，係都要決賽入波做英雄

講真睇睇下都唔想睇

古天奴
明明有幾腳可以交俾耶蘇仔射
係都要咁獨食又俾人封到

Everton好似永澤同學

真心阿根廷打得好過秘魯
秘魯無乜攻勢

秘魯今日守得麻麻

古仔贏左之後
準備登機去法國定英國

Cup佢

條仆街退役算啦

耶蘇兩黃

瘋迴路轉

巴西死守了

自己打人都有得嘈

阿根廷球證吹巴西波

Peru 拎冠就正

老實講點洗紅佢

咁都紅

又唔係直紅兩黃啵

點可能

見到耶蘇個八字眉就好想笑

唔應該黃啦呢下你話原本無牌 黃佢都算 無人理

25古換左個cb 入黎，聽講幾勁

有牌同無牌都要分係黃就黃架啦

條傻鳩無球品

秘魯咁都碌到入決賽

Everton好戲到

巴西已贏

咪撚on9 係咪第一日睇波

撞一撞就訓成分鐘

Peru做乜鳩收左錢？

咁都比碼

呢下就真係要比

撞晒喎

接哂波 膊頭撞膊頭

不過似係2條友特登撞向大家

完 成功造王

兩條友儲力膊頭一齊撞，唔夠撞就俾12m

睇完var都要比
同個龍都接哂 everton佢撚追到咩

Peru攻得幾好
但今日犯左兩個錯

兩條友撞之前都望一望對方

佢專登橫移埋去block9人係應該比
而實際上Gallese係夠時間接個波
只可以話個防守球員心急做錯事

同埋所以四強丹狗撞9牙路嗰下其實都應該...

根本造王者
兩個都向大家撞 同又膊頭撞膊頭
真係要打乒乓球

輸秘魯拉人手 俾球證搵到位入

真呀 個龍係拎得切
更加顯得呢下拎位多餘
咁樣輸係唔抵但真係笨柒

雖然peru未必入到2-2
但都品洗咁撚黑牙

睇左十次都唔知吹咩

呢下唔算好黑了個人認為 zambrano係上腦做錯左 佢唔攝埋去bum得咁大力應該都無事

VAR睇左一下哩個鏡頭跟住就拉遠鏡睇

入唔到啦，火力真係唔夠

紅左件 仲攻唔到咁